最癲試過係邊道訓教？

聽審見過有人法庭訓

油麻地站碧街出口一上去果間食粥 油炸鬼 果間鬼死咁唔舒服又嘈又迫果間鋪

中國

會展廁格

以前做暑期工
去會展派傳單（科技展咁上下）
係個場度周圍派傳單比入場嘅人

因為太攰想伸展下
就將啲傳單鋪落個廁格地下度訓左半粒鐘

點解要係廁所度訓？
因為有個蛇頭係個場度睇住我地

中學訓導室

可能番幾件工 忙到無時間休息 搞到連食飯都無精神

PolyU

奧脫福
悶到訓著

份

喺朋友屋企同朋友條女瞓，但冇搞嘢，諗起都好癲

子宮

通州街

彌敦道

已經贏左，樓下唔使再回

戲院

係個山洞入面見到對情侶訓係條線到

自己張床

飲醉酒咋？

勿自爆

真

成日都係campus瞓嫁啦 屌

大陸巴士站

you win

林奠張床

隔住個mon都覺得臭

唉，生活艱難

此post已完

今夜到干諾道中一起瞓

一日未玩屎，一日都未係最癲

上次太眼瞓比人影到

龍和道

香港人壓力大

機舖

外國有d細機場深夜會閂門
試過搭朝早機
凌晨喺機場出面個地下度用睡袋瞓覺

呢張真係代表每一個打工仔既心聲

圍住坐等interview訓著咗

白宮

機場準備上機個度（唔係搭飛機）

Di天台勿相認

樓主pin this la 贏曬

8號波係塔門露營過左一晚

咁你轉頭係咪執翻起啲傳單照派俾人

酒店

試過係你老母個閪入面訓著

姑姑

同老細開會個時

好慘 不過唔會辣親個頭咩

演唱會

西 同 袋

憤場
富士大廈

試過出去露營係教堂地下搵位訓覺

上返車訓啦 咁訓舒服咩

死咗？

< 每次睇呢張圖既反應
忍忍下笑會想喊

見工嗰陣 最後有請我

親眼見過大酒店 吹d打果位呀叔 訓著左

呢張相好臭

Polyu lib 24瞓地下

之前喺讀書嗰陣
同frd落pub飲酒飲到斷咗片
瞓咗喺悉尼市中心某條馬路
最後我兩個frd抬我搭巴士返宿舍

細個返event試過喺酒店廁所訓，舒服過屋企張床
大個見過個同事開會既時候，坐喺最大粒最惡既呀姐面前恰著左，最後佢比人留低左

同friend去星加玻旅行
行到好攰，坐喺間cafe度抖下嘅時候我哋兩個都一齊瞓著咗

通宵機去日本 到酒店又未check in得
係街訓左幾粒鐘 後悔為慳錢咁辛苦

有冇攬錫

之前做會展炒散 其實幾好訓 又唔臭 純粹有時會聽到其他人痾屎痾到散彈槍咁

老母個子宮

同ex訓 但係冇做任何野

上堂嘅時候？

玩埋69

老蘭樓梯平台
差啲俾人執屍

你係唔信定點

你既車長一楊過

咁撚嘈都訓到

老細面前

師兄有料 朋友妻

同客開緊會喺佢面前訓著咗
個會得4 條友

我是被動的

咁瞓會唔會窒息

哩個好似死左

Superpark張櫈

係日本睇live悶到訓著左

唔通你就係。。。。。曱大大

除咗south end，其他靜過圖書館

去夜場見過d員工就咁訓係DJ台入邊
好癲 大聲到爆都訓到

依家仲係咪朋友

過山車

嗰間藍店嚟

不嬲都係

長洲碼頭，錯過左尾班船

洪七公

夏殼道條馬路

屋企門口

手足波辛苦你

無印坐梳化坐到瞓

老母個閪

14年前 當時仲未分藍黃

4條友打完通宵麻雀 去茶樓食早餐
劃晒點心之後一齊趴係枱訓左

小龍女

噴到成個mon都係咖喱飯

我講緊事實姐

師兄去咗南宋？

咁佢地仲一齊緊？

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

仲未有人講墳場？

好慘

係吸煙透明房瞓

科大圖書館

户外live show瞓地下

前世係貓

好想開車

邊食邊瞓

瞓覺質數影響旅行狀態 少少錢唔慳得

巴士
正確係半夜鼠上坪石巴士總站某架巴士

仲一齊緊，本身個女仔問有冇興趣暗地發展，話晒住得近，不過當我諗起我奶過我朋友無數次無套中出嘅私處，我就真心不了

Poly u 機場

素

西鐵站廁隔 攬住個馬桶

club個排玩到癲，出去玩好多晚通頂，虛脫前一晚係club坐埋一邊訓，啲frd企我隔離玩，耐唔耐睇住我

比呀SIR罰？

媽咪個肚入面

香港迪士尼入面果個唔知咩劇院

屋企

我姓尹

飲醉酒訓公園地下

夏慤道

車底 做做下野訓着咗

中聯辦密室

講真好慘

依位人兄係猝死左

之前新聞有講

女友老豆老母張床

好羨慕咩地方都訓得著嘅人
有時自己屋企張床都訓唔著

上堂瞓覺好小事姐

我去果時係個靚仔霸咗條女張床
但又硬又無被

佢要人生重來先搞得掂呢個污點

操場

我都覺

KFC

前世應該喺貓

M記

仲邊有人癲過呢個

我瞓唔瞓都唔阻住議會進行

訓街
當時零下5度
身上冇羽絨

原來就係你條仆街仔

中學門口
當年陪朋友排中六學位
可能太老依家d人唔知有呢樣野

政總出面個公園

識玩 諗起都刺激

會洗咪得，出街食飯都同無數陌生人生人親吻啦。

唔係 個次係8號波+同學

臭格
稔到叫唔醒

佢醒返會有乜嘢感想？

想講呢張相真係好撚慘

條女正唔正

我之前都有諗過，但當真係發生喺你身上，你可能都會覺得唔係幾好，所以我最後連嘢都唔想搞

細個番part time 賣鞋
有次入倉拎鞋比人試
一爬上個倉好眼訓
之後就訓著左

唔知訓左幾耐有人叫上黎
問我搵到隻鞋未
我先醒番

自動電梯

正常女仔，有四肢五官頭胸腹，睇好似乖女，點知會咁主動

醒返之後唔見咗個腎

得啦，冠軍出左爐
可以叫admin封post

真 悉尼老鼠

上堂訓覺就唔好自爆啦
無人想知你發咩夢

一黎就打大佬

金鐘馬路快線
利申：2014

食食下buffet太眼瞓瞓咗 其實唔癲

可能想升一升天先

地盤

果陣去interview 等到瞓著左

邊有人夠佢玩

食左先算

係個槍口上面訓著

光復香港

喪禮 太攰瞓著咗

band房

浴缸
聽阿媽講番嗰次我差啲死

屌 早知唔正經討論

同大老細開會既時候

一個比一個癲

屌 張圖有味

會展地下

亞博*

exchange識既痴線㗎仔醉到仆街 仲要一路訓一路R

男嗰個係咪冇咗隻手 女嗰個係咪好靚女好有仙氣

又冇頭髮又肥
個肚腩都唔知幾多磅

干諾道中

明白既 內心會狗結 始終個fd識左咁耐

拗痕姐

見海馬牌?

拗閪

海富中心對面行人路

69中途已冇性趣

係始終真係會食唔落

唔係會唔會洗嘅問題，返而係有嘔之嘅感覺

唔係咁開心呀嘛

無射到？

無敵海景

中學畢業暑期工
返左廿八個鐘
係路邊坐下等開開工個時瞓左

冇呀，奶奶下就軟咗

自己間房張床

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

公司電腦後面堆電線
poly 花糟隔離
告士打道

又貼我出嚟

電單車後座

69期間軟左 條女仲問你有冇興趣發展 佢都幾中意你喎

這是我最可負擔的租金

呢張圖位師兄想像唔到佢到底有幾攰,有要幾攰先會連食緊飯都訓著

佢啲錢就係用個樣換返黎

佢成日當住佢條仔面前讚我對老婆好好，好羨慕

果然最癲

同埋睇演唱會睇到訓著左，啲歌幾嘈啲fans幾大聲都冇醒
因為係同一個演唱會但開3場，我睇到第3場嗰陣一開場幾首歌之後就訓著

屌，結左婚仲黎玩呢啲

屌 原來你結左婚

有次同屋企人睇戲，咩東方列車咩殺人，勁眼訓，睇到劇情講到全部人上曬車之後訓著左，之後差唔多完有一下爆炸聲醒左，全部人已經落曬車進入解謎階段，因為我連個謎係咩都唔知，完全睇唔明，白白浪費左

我都冇繼續

係丫

屋企幢大廈嘅𨋢入面訓
嗰晚已經通咗三晚頂，喺公司訓咗兩晚，做到凌晨三點幾諗住返屋企沖個涼，訓返兩三個鐘，返到屋企樓下已經攰到七彩，所以搭𨋢嗰時我坐喺地下度，點知訓着咗，醒返嗰時已經差唔多5點，有個晨運伯伯嗌醒我，佢以為我死咗 嗰時我醒返都唔知道自己喺邊，後尾諗返先知原來自己喺𨋢到訓咗差唔多成個鐘

教堂
唔係教徒但同個同事焗住要去,加上前一晚無咩點訓
坐係最後果行 坐左20分鐘頂唔住訓著左
事後同事話我仲扯鼻鼾(好細聲)

戇鳩仔
一多野做就係E Core study room到做通頂再訓架啦

話明訓導室

巴士，企係度戈隻

你係隻鵰？

係法庭個籠入面訓

殯儀館 個陣仲細 大個諗返起都幾癲

唔係，有次有個bra跌埋落櫈/地下比人post咗上secret

親人出殯架靈車上面

試就有次搭的士
司機揸揸吓車訓咗

準•派帽師

我覺得幾好睇 好似係李安納粹做？

考dse 英文聆聽卷聽綠袖子個陣

以前返intern，個supervisor坐係我隔嚟教我做嘢
佢一路對住個電腦mon講，我一路坐係佢隔嚟到訓

非我是好人

個被告訓？

Ikea？

可能師兄老婆同你朋友都有玩開

專心上堂啦

佢哋唔識的，不過真係有而我唔知都冇辦法啦

鐘意嘅女仔屋企......樓下

屌我要睇返

劇情幾緊湊 有得估下 最正係估唔到會咁

冇得輸

唔插咪唔當派帽都算好人

各有各玩

我主動拒絕對方好意，所以好人

異性朋友？
發生咩事要瞓佢張床

唔知吖

暖暖嘅枕頭仲好眠

見過人飲醉酒，喺垃圾房門口個垃圾車路上面嘔，然後瞓咗落啲嘔吐物上面

金鐘

郊野公園公廁

公司殘廁, 就咁坐係地下, 再捱住個扶手訓

Adecco?

凌晨落server房做嘢攰得滯訓着咗

年中有唔少人訓庭架啦，知唔知每逢交罰款個D庭訓幾多？下下都坐幾粒鐘同你無關既案，到你時又得幾分鐘就完事。

日本機鋪吸煙室

試過同班fd通宵趕完功課
撘車個時係月台大家傾傾吓計
我企係到瞓着咗
直到架車到左就黎開走
佢地先發現我未上車拉返我入去
亦都試過去usj玩玩下太攰
坐咗係啲open area到瞓着咗
當時曖昧緊既男朋友完全唔敢叫我
瞓咗一陣我終於識醒
點知到夜晚睇parade我又訓過

大聲屌佢啦
「痾屎咁大聲 唔使瞓呀？」

開會 考試

一樓一

煲底

呢個真係堅

考dse

ok you win

金魚佬拜登

server房

喪禮

去飲
仲要係啲唱歌環節

以後會否改變都不要問

八間大學我都瞓過
睇嚟巴打都係瞓覺師
好正常啫

點樣瞓到跌bra

舞台底，台上邊舞緊龍獅+打鼓

利申：工作人員

其實呢張相真係笑唔出

睇av

有段時間日日只可以訓2-3個鐘 有次係類似貨櫃場既地方聽聽下都幾乎訓著

冇上彈其實唔洗驚

同班fd似酒, 飲醉左仲自己一個走
訓左係中環遮打道行人路
唔知訓左幾耐先比fd發現, 的左我上的士, 係的士比佢打醒

小學去有個活動係去葵青劇院聽音樂會

坐低咗一陣就訓到完場

半夜羅馬閂咗門餐廳出面d櫈
Mont Saint Michel 出面個草地
現場睇緊黃子華

前排同frd一齊去露營，飲酒飲到醉撚哂，成個人扒咗係d沙到瞓後尾同frd拖翻佢入個營到瞓

La sally

exo演唱會
俾人捉咗去睇 入邊一個成員都唔識 浪費時間

大佬

都係公司廁所

係你個心到

巴打應該少左粒腎

子宮裏面

邊套戲講條友喺白宮訓着咗

起碼這夜你我同行

有得揀邊個會想系嗰度訓

做sales
返緊工企到好眼瞓瞓著咗
差啲失平衡跌嚇到醒咗

真係當你朋友係friend
會唔會暗示下條女養唔熟

我同個女仔講，咁樣唔係幾好，同埋我點同我朋友講，你條女襯你去屙屎沖涼嗰陣突然坐上嚟含我JJ又同我玩69吖，好彩我推開佢，唔係我中出內射左佢呀，你條女養唔熟呀

姐款員支槍不嬲無子彈

十號風球訓過老麥
比班唔熟住荃灣既撚屌西婆 fake左出去唱k
細個唔識 唱完k 走撚哂 十號風球滯留荃灣

傻閪 走堂咪得

一路行一路訓

鬼妹女網友個男朋友老母間屋張床

照x光張檯上面

狗改不了吃屎

佢呢種女出軌出到90歲
暗示咪可以話睇緊d條女

睇佢醒唔醒目
同埋可能人地本身知
不願面對

咁又唔一定係做幾份工攰到食飯訓著嘅，呢個只係大家睇呢張圖同時嘅直觀感覺（雖然大家同時聯想到呢樣代表呢個城市都係悲)

我一直都覺得比較大機會係藥物（唔一定吸毒）
疾疾之類個機會大啲，
始終咁樣訓著要有一定難度

又可能佢連續屌閪4小時，或者通宵打cs 呢

我做旁聽師都訓著左

紋哂身

算啦，關人隱士

殯儀館 打機後好眼瞓
車路士主場 好悶 坐最前都係咁話

加連威老道

夏愨道

對個女仔黎講都幾大打擊

點解會喺嗰度瞓？

陪女朋友食 食食下訓著左

我話我可能飲得太多，醉得滯

69咗都叫主動拒絕

主動拒絕咪主動拒絕囉，唔抵得

係咪而家好興果d乜鳩戇撚鳩鳩叉撚煮黎架？

cls

柔嘉

攤左係Poly某幢最多人嘅地下訓著左，朝早6點訓到10點半先醒，應該唔少番8半9半嘅人經過我隔離

食緊晚餐睇緊
真係好撚攰

抽時間去已經好好

棺材

樂富連儂牆對開石凳

公司

唔知佢
仲有次有人瞓咗係地下

智華

衣櫃

試過屌屌下女插住訓著 算唔算

24拉把有人瞓好平常，poly之前成日有睡袋

香港機場接機大堂

係公司訓教

英皇道

明天到登打士街那邊瞓

我都試過

theatre of dream

米奇老味？

你upm9

聽唔明嘅話即係唔係同緊你講

長州沙灘

訓左兩個幾鐘

個時夜晚4點

v92嗰兩年英超早場都可以睇到瞓著

做過麥難民

k房

日本環球影城個廁格

咁咪啱，藍店就係用黎瞓覺
平時都買黃店飲品入starfuck hea做野大半日

纜車

個樣咁似丁特

有個人偷睇鏡頭

巴士企住訓，通左2晚頂

科大睡袋都無直接瞓地下啦

歐洲 巴士站

留名跟進

Sam

洗乜驚啊，佢仲放咗隻手指頂住個槍口

如果佢無瞓覺，碟焗豬今年幾多歲

飲醉酒 訓撚左係大型垃圾站門口

Soc櫃頂

有啲似twosetter brett😳no offense

之前陪Frd睇演唱會睇到訓著左

LM

冇看更睇到個cam嫁咩 癲到

無人沙灘

試過

試過係太子飲完等觀塘線頭班車
係車廂瞓咗 醒番晏晝3點幾仲係架車上面

同老細、大佬3個人傾工作進度
老細同大佬傾緊
我就坐隔離訓着住
跟住俾老細叫醒問我係咪太多嘢搞

簽約等hr個陣

負責你條友無搵你咩

台中機場隔離嗰間全家

有時去柬埔寨睇睇下吳哥窟太無聊坐係舊石度瞓着咗

Hall洗衣房 凌晨落去等收衫 攰到企係到係咁中下中下 無論不斷起身mug低嘗試整醒個人都恰下恰下 可能有暗病

另一半父母張床
仲要扑埋

西鐵啲廁所

邊個提議

係上面扑完攰得滯訓著左

你果時係揸緊車？

大佬要贏真係除非搵到張有人照係度痾尿

係前排lecture hall訓著左

廚房張枱

見過律師聽審訓咗

坪洲海邊啲石

去羅浮宮行到好攰，
見到有位想坐下，結果瞓著咗

考車牌個架車度，個考官恰下恰下，
個口勁臭，應該啱啱訓醒

老豆出殯晏就個餐英雄宴
眼訓到仆街

唔算藐視法庭?

Club入面個舞池，企係到訓著左

比人抽水抽到癲

會考英文listening試場

老蘭公廁 and 老蘭街邊

你老母做呀
垃圾戲都話好睇
連邊個做都未知

睇演唱會途中

龕場

我都試過夜晚到機場打算係內面過一日搭朝早機
十點俾職員趕先知會關
無奈下係出面停車場啲locker 訓
又凍又黑又無人 好驚

細個去支拿睇長隆馬戲團
悶到瞓著咗

上堂瞓覺有幾癲？

明知半夜或會被嗌起身

如果專燈搵嘅話就無

到處也是睡醒了的人

點做嫁2

咁果陣佢條仔係邊

你做個時又唔見你咁諗

半夜看更自己都訓左啦

佢都有老婆
一味講到係條女錯曬
你玩69個時，你又奶
佢兩個都係仆街

你錯曬重點
我唔會係當事人面前judge佢點點點
無意思都唔重要

冇咩興趣上道德高地

我上面只關心唯一受害者既權益
佢個fd

天安門廣場

國金天台

只怕洗手間不太近

失眠只為路燈

學校電腦室
訓到落左堂
同學老師走埋 之後鎖左門 被困 要拍門叫救命

（勿相認）

好掛住細個返鄉下住啲舊屋
唔知間屋同親戚仲在唔在生

屍體發現案咁喎

代表香港啲專業學會去台灣交流
結果係啲酒樓一圍圍啲聚餐度訓著左

猶長球場

香港大把基層要做到好似佢咁
絕對唔係一個兩個

好撚臭

公園

冇諗我就繼續做落去啦

打打下邊爐太眼瞓 瞓咗

clockenflap舞台下面
講緊上面係炸緊機

真係笑唔出

cityu

你係咪叫開雞既墳場保安?

似乎狗屋臭格最GG

雪山

冇你咁癲 純粹坐喺馬桶到瞓

日本機場啲長椅

訓左幾個鐘，等天光

焗豬

我ex個best friend張床

公司張梳化

地盤用來吊野果d籠

考試會場
瞓咗10分鐘

如果有人癲過佢，我切

中學上堂訓教比miss罰企，之後企係到挨住牆訓著左

利申：個陣病緊唔舒服

熱到仆街既汗蒸幕訓著左

係兩間大學運動場/地下訓

你實係想同朋友瞓啦

吊船

想同朋友69多啲，隱性基因

同朋友屌屎忽

互含，玩人肉風火輪
能成為密友大概總有做愛